傳說中既餓鬼地獄，其實即係有個大煲煮住d瀨粉，而d罪人要用筷子夾黎食

所以先叫餓鬼地獄

百里香係餓鬼天堂

百里香水汪汪意粉都好難夾

用筷子食意粉

今日冇百里香po連燈仔送你落地獄